有冇人記得國安法，惡歌法？

死到臨頭啦，做返自己本份好冇

我係香港人，唔係美國人呀hi

明顯班PR五毛又帶風向滅聲

國安法係曼德拉效應得我記得？

香港嘢冇人理

瞓咗冇睇，香港已經變咗美國領土？

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

其實仲有4-5日

唔使攞美國visa, 上連登已經好似去咗美國咁

聽日三讀喇！！！
一個熱門都冇？？？

唔講唔知以為呢度係美國

聽日就三讀通過喇！！！！！
推！！！！！

面對國安法，香港人何去何從？